肌酸其實重唔重要？

有無食過既人講下感受

重要

會唔會有依賴性？